有冇人嘅親友係猝死 突然間就走咗

阿爸走咗

人生無常，節哀

RIP....
有隱性心臟病？

公公都係咁
突然上上下lecture一個電話就走左
不過都83諗返轉頭咁樣走起碼舒舒服服
唔洗係人間受苦難

唔知巴幾歲
不過節哀順變啦
過半個月會舒服啲架啦
個陣晚晚都係被入面喊
直到有一晚沖涼好大聲咁喊哂出黎就無再喊啦

我呀媽係癌症走
我有心理準備但佢走果下我都喊左個幾禮拜食唔到野三日
不過後尾有朋友陪我慢慢隨住時間會令人好啲
只係睇啲電影講到某啲野或者見到某啲事物都仲係會喊

雖然同你唔同 你應該比我更加難接受 打擊好大
你想喊就喊晒出黎啦 記得搵朋友
有咩講晒出嚟 係到講又好 搵朋友講都好

樓主爸爸RIP 樓主你好叻架 加油

可能MI心肌梗塞 無端端冧咗

如果世伯年紀唔細

認真同你講 咁樣去咗係好大福氣

樓主加油，振作
我都經歷過過親人離開，明白果種傷感

有， 差唔多2年仲未接受到

啱啱中年

節哀順變

有個親戚煮煮下飯暈左 係急性中風 之後過左幾日就走左
覺得人好化學 平時唔聽佢講有咩病痛 暈一暈就以後都見唔到

身邊有個廿零歲既朋友，係咁無lala 走左
最近亦有位剛五十既呀sir 同樣咁樣走
令我最近對自己人生都有d 領悟

樓主，好好處理自己情緒
唔好太抑壓

曾經試過有親人走，我處理唔好，變左抑鬱，用左唔少時間走返出黎

有中同廿幾歳仔咁走咗

實會好大打擊嫁啦，
等時間沖淡一切啦

有...
過咗四年 我仲係會有時經過同佢食過嘅餐廳個陣突然間喊
佢走得太突然 我初期仲係會覺得其實佢去咗旅行姐 過一排會返嚟嫁喇
但係當我去到佢墳前個陣就又會崩潰一次 所以最近兩年我都無去拜過佢

有
阿公訓訓下覺走左

巴打撐住
連登有愛

巴打加油

所有人見字搵阿爸阿媽話愛佢

RIP
我老豆當年走嗰陣 佢阿哥都係突然間猝死
最邪嘅係佢阿哥唔喺香港 身體健康冇病冇痛
啱啱先做完身體檢查 一出醫院門口就散場
時間仲係我老豆死之後兩個鐘內

親戚幾乎冇咁制 唯一四年前第一次經歷親人離世 個日考完最後一科DSE 一通長途電話坐係客廳呆咗好耐 然後第二日臨急臨忙辦臨時回鄉證買機票第二日飛去處理公公後事

嗰陣咁大個女都係第一次要經歷親人離世 由瞻仰遺容唔可以喊 望住入火化爐到一堆骨灰 由人執骨入甕 然後慢慢行上山放好骨灰位

有時都好怕時間太快 怕有一日係我唯二親近嘅爸媽

上年婆婆暈低入左院
之後走左好突然

幾年前有同事(5x歲)放假去旅行
朝早係酒店坐旅遊巴出發，坐坐下車瞓著咗就一睡不起

rip

對唔住我真係唔識點安慰樓主
有咩唔開心上連登吹下水一定會有人聽㗎

好幾個親戚都係突然猝死隱性心臟病居多
樓主夠咁上下年紀記得定期做下body check

表姐生完ＢＢ唔夠１日表姐夫係廁所猝死咗
本來係紅事大家都好開心
咁戲劇性既事除咗拍戲先會發生
冇諗過會發生係自己親人身上
驗屍報告成個月都未睇到

大家一定要改晒啲壞習慣，定期做body check，提埋你身邊既人

呢D算係好死既

唔洗黑臨老有病，俾病患折磨幾年先死

上午仲同佢打招呼，下午就話走左

堂表弟 有日發現肚痛 痛到食唔到野 入左院 住左幾日就咁走左 無病症 後尾發現有隱性病

我阿爸都係

驗屍報告出死亡証可能要10個月先有

如果有番咁上下年紀
走得快有走得快既好

RIP
樓主加油

加油！

我家族遺傳心臟病，我都有心理準備會突然接到電話

係咩隱性病咁嚴重

me 2

好多年前, 仲記得係出門口返工

老豆仲幫我手關門, 點知下午阿媽打電話比我話老豆係屋企走左

真係好突然好傷心

通常係心臟病？
咁大個人未經歷過屋企人走

應該同我老豆一樣

同frd出左去食飯吹水，一個電話打黎，咁就走左

心/腦血管病
最難搞

好多人真係無徵兆就去左

唔只係肥人會
瘦人/有運動開都會突然

RIP

樓主加油！
我係四個月之後嘅你

返工唔見左個好同事，原來已經走左

i know that feel bro
我呀爸走之前仲同我有講有笑

十幾年前仲讀緊高中，阿公係我考A-level 前一個月走，第一次經歷親人離開好難接受，鬱咗三年加上同屋企關係唔太好，長期失眠，好唔想阿公走。

之後慢慢諗通，認為過日子比過節日重要，最重要都係平日相處、對佢嘅關心多於執著佢離開後，同埋只要佢走時無太大痛苦已經好安慰，唔想親人辛苦，雖然無辦法再接觸、傾計、嘻嘻哈哈，但佢係我記憶裡永遠活著，有記憶有回憶，可以係今生成為屋企人好感恩。

上月婆婆走咗，當然係好難過，佢係最錫我嘅人，但我好慶幸有遇到佢，大家有開心生活過。

大概係將難過傷心轉化為感恩嘅過程掛...

其實再多相處日子都唔會夠...係會貪心...

樓主多啲同人傾訴，你唔係一個人咖：）

親戚本身係肥人，有次出完trip返到香港覺得心口悶痛
夜晚頂唔順先去call白車
入到醫院急症室急救過程走左
成件事太突然，明明仲行到入去，邊會諗過有入冇出
我覺得最難接受係你以為離世前點都可以同身邊人講下遺言，原來哩樣都唔係必然

樓主節哀順變

所以要做身體檢查

我表哥哮喘病發，失救致死
先50歲

有親戚係外國中左武肺
引發心臟病死

時間係最好嘅療藥
想喊就喊 耐咗就會好啲

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

Rip巴打加油，辛苦曬你⋯

大家有心，保重身體

有呀
好多年前
最後留低對仔女
單親家庭成長2個都唔掂

樓主節哀，保重身體
各位巴絲都保重，見字早d休息，唔好覺得後生就揮霍健康

八年前
表哥去返工路上突然就咁去左
間唔中都會好掛住佢

唔洗太急住平復心情
有啲人至親過身，可以傷心357年
慢慢行出去，去接受，唔好逼自己

樓主 有咩記得搵朋友傾
唔好太抑壓自己
想喊就喊
我知道呢段時間好難過
盡量做其他野充實自己
時間會慢慢幫你治愈

年頭我爸爸都走咗
到而家都仲有喊

少痛苦，叫好死
PS: 十幾年前姑媽猝死

幾多歲

60＋

武肺真係年紀大尅星RIP

樓主加油

我太公係食食下嘢，突然哽親，就咁就走咗

節哀順變，希望你快啲行翻出黎。

阿爺
睡夢中安詳離世

我爸走左一個月左右 不過係癌症
我明你感受

咁得人驚
先後兩個鐘

走得快好過慢慢磨

90後都30歲
好多人都開始經歷人生唔同階段

以前覺得宗教好無謂 成班蠢人咁都信
呢刻我都係冇信仰 不過開始覺得了解下 學習下 都係生活態度同寄託

加油

RIP

樓主加油💪🏻
上黎同我地傾下會好d
想喊就喊啦

上星期阿爸都係好突然咁走左 佢長期病患黎 做完手術好地地 第日朝醫院就打黎話搶救緊 最後都 真係好難過

I feel how that feel bro
我以前好不屑宗教
覺得係弱者搵安慰

但依家我好想說服自己有神...
因為咁我先有機會將來見返我至親...
仆街亦會有報應...

可惜我仲未說服到我自己相信
不過我想會想去了解多啲

利申：八十尾

覺得其實唔係，只係為左生活有好多野要處理於是令你放低件事，但夜晚諗起都係會喊，都係咁痛，過左幾耐都係咁…

巴打節哀

有
食完飯訓個晏覺咁就走左
好彩係無咁辛苦

rip
希望佢安息

睇下佢有冇宗教信仰
從佢信嗰個宗教做d野超渡下

掉返轉 四大長老出世前走左兩個 阿公就小學時走左 但住得遠同埋細個 當時唔覺得傷心 阿嫲就仲係到 佢老人癡呆之後反而見得多左

親戚就個個健在 一係就出世前已經唔係到

所以到而家都未試過至親離世果種感覺

返鄉下臨走前一日舅父一朝猝死，明明前一晚仲陪我玩緊炮仗

Rip

R.I.P

我爸爸就係咁 半年前走咗 仲未好接受得到

最好既朋友突然之間就走咗 諗番都係有跡可尋既 就黎一年都放低唔到 唯有希望發夢見到佢 同埋過好每一日 相信佢會係天望住我
樓主你要加油 想喊就喊 一定唔可以忍 會忍到有病 你已經好叻
過多一排你再遇到任何困難 你都會覺得已經冇野係可以打低你 因為你已經打咗個大佬

廿零歲why走左?

rip
加油撐住

同樓主一樣，我老豆都走得好突然，早一晚先成家一齊食完飯做節，之後嗰日有唔舒服，睇左醫生食左藥好似冇咩好轉，諗住食多次藥，唔掂就去醫院，我而家仲好內疚我做錯咗個決定，點解嗰一刻唔去？

我嗰晚仲出咗去，之後我媽發現佢唔妥嗰時已經嚟唔切，我嗰時一直都以為嗰晚係佢病加上氣管問題而走，之後死亡證出咗先知係粥狀動脈硬化。佢係一個好嘅老豆，但比較內臉，唔善於表達，雖然我地感情唔算得好深厚，但反而令我更加遺憾，我都仲未同佢好好咁傾下計，講下佢以前d野，咁就走咗，而家諗返佢嘅嘢我都仲喊得出。唉，可能太突然，雖然都事隔幾年，但係而家有時發夢，訓到半醒或者就嚟訓著嗰時，我下意識都仲覺得佢冇走到。

btw, 樓主頂住，好好照顧自己同屋企人

好好珍惜身邊嘅人 生離死別好痛苦

rip
樓主加油

中五嗰陣有晚同老豆嘈交之後無意中聽到呢首歌再睇埋個mv 之後即刻喊出嚟

利申家父重健在

有個舅父返返下工突然暈低
咁就走左

巴打保重

節衰

係咪你理解有問題，人地都係分享下親人走左點樣好過d

當你試過有屋企人癱咗十年，瞓喺張床上面剩係得個頭郁到，仲要長期神志不清，你就會覺得其實突然間去咗可能係一件好事

呢首就算未經歷過親人離世都聽到爆喊

小學五年班個陣 某日做做下功課
老母突然收到電話話有親人猝死左

巴打心情平復到未 有時諗起都眼濕濕

過一段時間會慢慢接受
之前成日發夢自己阿爸冇死到返左黎
但個夢醒左就發現只係個夢

堂定表

做檢查check 唔 check到

好後生？點解會咁

有...樓主要保重🙏🏻

上個聖誕...公公急性腦中風唔夠24個鐘就走左 趕唔切見最後一面 快到未反應得切 依家耐唔耐又會諗起

㩒錯制負評左

15年平安夜
我F.6最後既聯歡會
果一晚我突然收到姐夫電話
我老豆係外地過左身

差唔多5年了
我完成左你對我最後既願望啦

有個女親戚43歲，食晚飯時話頭痛，夜D頂唔順入急症，第二朝就走咗，留低兩子，一個8歲，一個10歲。佢係全職湊仔，佢走咗之後佢老公真係煲水都要重頭學過。兩小朋友從此由菲傭照顧。

我老豆都係
走左十幾年
勁突然 個日仲係落雨天
而家一聞到落雨浸味 就會諗起
平時健健康康冇長期病
老豆走左後嗰幾年 自己身體都差左好多
之後放低左 自己變到冇乜慾望 隨心所欲

突然間死左先好
咩都唔洗煩唔洗痛
唔通訓係醫院痛足幾個月先死
香港只可以同意唔救你 唔可以幫你安樂死

加油💪🏻

好好珍惜
樹欲靜而風不止，子欲養而親不在

RIP...

其實猝死好幸福。
唔駛係病床折磨幾年；自己辛苦家人又辛苦。

所以其實係福氣。

總知生死有命，珍惜仲係度嘅愛人就好了。

加油巴打💪🏿💪🏿

我唔信教
但我希望還可以再相會

我阿爺都係咁 70幾
有晚訓訓下覺突然心痛
送去醫院冇耐 跟住去咗

我老豆
當時我7歲
記得佢收工返黎11點介幫我檢查功課
朝早無叫我起身返學就去左了

唔好理佢，條友係知名五毛

唔敢睇第二次

樓主請節哀順變
雖然真實世界唔識你 但都想為你加油

我兩個鐘前入咗post 跟住好惆悵 覺得人生無常
於是想留言支持下樓主 想講下自己既啟發

自己雖然仲細 但兩老已經白髮蒼蒼 好驚有一日佢地都咁樣離去 或者係自己咁樣離去 令屋企人傷心

於是學識咗要珍惜眼前人同每一日
所有錢、名利 都帶唔入棺材 而生命脆弱 唔知邊一日 可能就咁離去 離去唔係最痛苦 最痛苦既係身邊人
所以最緊要開心 只要唔傷天害理 想做就去做喇
you only live once

最後希望樓主走出陰霾 如果有需要 可以留TG傾於下 或者同連登巴絲吹下水

樓主加油
各位都要珍惜眼前人

有，跳樓死仲好記得呢日

屌你老味 把口洗唔洗咁

雖然親人過身唔好受 但咁樣走係最舒服
節哀

好慘 個bb會唔會俾人怪剋死老豆

死左好多年啦
但係猝死好多野都無得同佢講
有d野都會後悔無做到

Fuck this world
慘情 成家人都有創傷

絲打唔使理佢
樓主加油

身邊有朋友老豆牙痛左幾日 無去睇醫生 然後無啦啦死咗 真係好化學

上年好多人
一出咗街就死咗

我老豆都係
果年我都係十九歲左右

佢係屯門公路巴士上暈左
已經有人急救

但去到醫院昏迷
見左最後一面就走左

應該都係心臟病之類

有 不過係交通意外
當年哥哥一句嘢都無留低就走咗
仲要好後生 20頭
全家人崩潰 到依家都仲好痛

Me

睇呢個post已經喊到仆街
完全想像唔到至親離我而去會有幾咁崩潰

個陣F.6 考緊試 啱啱開考冇幾耐
突然禮堂黎左個啊Sir 好心急叫我趕醫院
見左爸爸一面就去左 醫生都話救唔到
想像唔到我個日朝早先叫先佢起身食早餐 然後自己就返學
個日夜晚係醫院返到屋企後都仲未識喊 只係覺得個人好空虛
第二日照常返學
有啲同學唔知咩事然後同我講：你就好啦唔使考試

好恐怖 團友都會嚇死冇哂mood

陽壽已盡 起碼唔係受病痛折磨後再去

黎啦 上黎取暖 堅強呀巴打

每次都係深夜先睇到依啲post 然後喊到仆街
樓主加油 要振作 我哋支持你

有個親戚食完晚飯話占寒占凍，然後去廁所就暈倒左
送到醫院已經完左
辛苦左大半世人，準備做多一年野就退休，點知就走左
人就係化學，要保重身體，珍惜眼前人

btw 樓主記住唔係自己一個
爸爸對你嘅愛永遠係到 加油

節哀順變
人生無常 冇得準確知道下一秒會發生咩事

30/6
嗰時20:30 我仲同緊老豆食飯。
食完飯去練舞，我臨出門口佢仲叫我「落雨吖，要帶遮」
練完舞都就11點，同平時一樣
老豆就攤住係張床聽住歌訓教
咁我就沖個涼，沖完然後去打LOL
先開波幾分鐘，老豆突然打鼻寒勁大聲，勁奇怪
以為佢又發惡夢，諗住拍醒佢
點知拍極都唔醒，睇到佢成塊面紫色，一直大大力扯鼻寒
我即刻call急救，係急救員黎之前，
老母一直幫佢做心外壓。
急救員幾分鐘後到
但最後到救唔返
老豆就係我面前死左，一句嘢都無留低...

我老豆都係
之前本身話仲有一個月命
但最後2個禮拜要入佛教醫院 有入冇出嗰啲 臨尾又會好辛苦
聽到呢個消息之後第二日就走咗 最後一面都趕唔切見
本身淨翻嗰2個禮拜諗住再請佢食好多餐好嘅 點知突然就走咗 不過都叫毫無痛苦咁走
所以睇緊嘅你哋記得好好對自己老豆老母
真係唔知佢哋會幾時離開你

保重巴打

我屌...我岩岩心臟好似俾人捉住，好撚痛搞到醒左，一醒禁下手機就見到呢個po......

巴打唔好自責，唔關你事

老豆走咗一年左右
個陣第二日仲要返學考試結果未開考就喊到仆街
依加到夜晚回憶返以前都仲係會喊
唔知可以講咩安慰說話，樓主加油

RIP, 樓主唔開心要喊出黎

婆婆走左一年半
細個係破碎家庭大，基本上所有愛都係佢身上拎到
每次一諗起佢都會喊

樓主加油
多啲搵朋友出街
有唔開心就同人講

rip 樓主撐住啊 我明嗰種感受 雖然我爸爸唔係猝死 係因為病而走 但望住一個牛高馬大既親人因為病而瘦到得排骨咁樣都唔好受

真 珍惜眼前人就老生常談
但聽完呢首歌真係會更加impressive

咁後生cancer

老母死咗7年，仲未放得低

rip 幾年前我老豆都係

幾年前做看更既時候，目睹一件事情
果日係中秋節既黃昏，當我差唔多收工之際
有數個救護員匆匆忙忙咁黎到並話要上幾多樓
作為保安一定會跟埋上樓

去到單位門口，見到一名年青女子抱擁住一名蒼白又僵硬既男性身驅並叫道:

「頂住呀老竇，冇事㗎，唔會有事㗎」

最後救護員立即為該名男子急救，但經過一番檢查之後，救護員尷尬地向年輕女事主說:

「你爸爸已經走咗啦，節哀順變啦」

聽到消息的女事主立即哭成淚人，又再次叫道:

「明明今早出門口嗰陣時，你仲同我講叫我準時返嚟，今晚一齊食月餅賞月㗎，要一家團圓㗎嘛！點解你就咁就走咗啦」

此話後...只剩下哭泣聲。

經過呢件事之後，一直都係我心裏邊得不到釋懷
雖然唔係發生係我嘅親人身上，
但係比我感覺到珍惜眼前人真係好緊要。

表姐還好嗎？
多啲關心下佢呀，咁既經歷真係驚佢頂唔順

Rip樓主加油

我媽咪49歲突然中風過身！
節哀順變
慢慢接受
好好生活

有
我舅母（表妹個啊媽）
大約十年前無端端係屋企暈低，話中風，兩日就走咗
個陣都好似大約50歲，我表妹仲未畢業

真係好大打擊
希望你同你家人可以互相支持渡過難關

三十五歲開始就會陸續有來

籃定黃先
籃就抵死啦

個時18 9歲,啊嫲跌親腳入醫院,之後係醫院感染肺炎好快走左。細個有段好長時間係佢照顧我
個陣自己又唔係香港,連最後一面都見唔到,一開始收到屋企人電話,完全唔識反應,只係覺得好失落,點解咁突然,直到返香港送佢上山坐靈車時先識崩潰大喊覺得佢永遠都唔會返來。 事後有幾年時間完全唔可以係人前講起嫲嫲,一講d 眼淚就會失控,內心有好多對嫲嫲嘅遺憾,佢嘅離開我先明白咩叫珍惜眼訓人

我FD 有日突然話心臟病...之後無啦啦講88

有時諗下訓訓下就88都算舒舒服服....

真 果日先同朋友講終於到左有屋企人離世既年紀
早兩星期老豆先同我講姑丈中風走左

一個大我20幾歲既堂兄，走果時50零歲，後生吸過毒，走之前一個月清明掃墓仲見到佢，傾過計

阿爸年幾前突然中風走左
我眼見佢既親友都好快走出傷痛
之後就諗 可能呢種形式過身
對佢自己同所有人既傷害都係最細
反而病痛走既話 大家個種漫長折磨
最後佢死先鬆口氣既心情 仲令人難受

人走左 樓主都唯有向好咁諗 加油
不過呢件事對我都好大衝擊
個時未覆阿爸wtsapp 佢就走左
之後先學識 個世界無野會老奉等你

節哀

表哥先三字頭，仲有做開運動
有日突然就話心臟病入廠
未去到探病就

巴打保重丫

舊公司有個呀姐又係咁
開開下會暈左 幾日後就。。。。
佢先四十幾歲

我老豆，夜晚約左食飯，朝早突然暈左就走左

係突然架，係接受唔到架，但都要撐住

加油呀巴打，會捱得過

老土講都係要講，珍惜眼前人呀

爺爺嫲嫲都係心臟病發/腸有事
有日打去冇人聽， 去醫院問先知佢自己入院冇耐
公公婆婆就長期病捱幾年先死
我成日諗有得揀我寧願心臟病發猝死都好過捱幾年病痛先死

後生新婚朋友突然喺工作期間過身，
隱性心臟病
平時健康精神

收到消息當日喺公司ot緊，得自己一個
喊到全份文件淋哂

係囉真係好突然 無啦啦就走左

我18歲嗰年。佢係廳我係房訓緊。佢係廳訓緊走左。之後死因庭話佢主動脈撕裂去世。。。嗰晚行出聽仲想落樓買埋飯俾佢食。。第二日仲要翻學考通識卷二。。我都用左幾年overcome。巴打節哀

小學同學
好好朋友
好好人
好後生就走咗

有時都會諗起佢 覺得好可惜

RIP 🙏🏻😢

我唔係想話你朋友
但呢d事真係大家都唔想
如果係你朋友突然衝出黎 亦真係唔係司機責任
亦都無理由要個司機受咁重罰

有位屋企人都係 訓訓下走咗
走前幾日唔想食嘢無胃口
點知一睡不醒 做後事時都好似唔太信咁
各位巴絲有乜嘢記得要講出嚟
連登有愛

試過 最後打咗9支強心針都救唔番

有
突發性心臟病 仲好後生
臨走前1個月佢keep住腰背痛
冇諗過原來腰背痛同心臟病有關
有一朝佢背痛得好緊要 諗住入醫院
點知就暈低咗 走咗....

珍惜眼人e句好老套
但...係真架
樓主節哀順變我明你

有有個朋友喺屋企食完晚飯
入房一訓就冇起身
第二朝佢屋企人先知出事
佢屋企人同佢都冇隱性同遺傳病
就係突然猝死左...

絲打多謝關心，我都怕佢有抑鬱
佢都會喺ＬＩＮＥ ＳＥＮＤ 囡囡啲相同片畀我地屋企人睇
佢宜家係美國日日都驚ＢＢ中肺炎，宜家暫住朋友屋企
佢宜家真係得返個囡係佢唯一精神支柱，如果ＢＢ有意外佢真係會崩潰
諗咗好耐都係想返返去台灣（佢台灣人嫁過去美國）
最起碼有屋企人幫手睇住先，宜家人地借地方俾佢住主要係救急不救窮
長期打攪到人地都唔好意思
我媽子都有同佢視像同佢傾講近況，好多時講唔夠幾句就咸咗出黎
我明呢個世界上有好多人都有不幸／慘過佢
但始終人都係血肉之驅，希望佢可以頂得住

R.I.P.

Anyway樓主 加油
連登有愛 唔開心真係講出黎好
多啲關心係身邊既屋企人
我家姐同老母都因為咁搞到有情緒病

有 不過係意外
我男朋友 仲記得佢嗰日約咗我出去
晏晝佢家姐打嚟 話佢出咗事叫我去醫院見最後一面
我嗰下一片空白 喊又喊唔出 成個人震哂
同佢去到談婚論嫁階段 當初以為成世人同佢有排過
所以無陪佢做佢想做嘅事 覺得遲啲慢慢做都得
但原來好多野真係預計唔到.....
就快半年了 我仲係會無啦啦喊 好掛住佢
多謝佢陪咗我過成個u life同一年職場生涯
依家我只希望佢喺另一個世界會過得更加好

樓主加油! 關關難關 關關過!
盡力活好每一日 一定會捱得過的

最frd嗰堆兄弟
有2個呀爸都係猝死走
兩個都沉咗2年

早一年婆婆突然間中風，當時喊到豬頭咁。
好彩個時醫院有隊專打中風針嘅團隊喺度，所以就打咗枝針而且救得返同無副作用。
真係萬中無一嘅機會。

有時我都諗，身邊最親嘅親人會唔會突然間走咗。畢竟人都會生老病死

中學果陣，我爺都係有日突然走咗
一世都會記得佢挨係牆到，等我哋返去嘅畫面
大個咗先好後悔以前細個唔識得氹佢哋開心，唔識得同佢哋心靈溝通，傾多啲計

傾住上面唔少人啲經歷，自然流眼淚

節哀
btw佢幾歲

有....三年前
我uncle朝頭早返工，但突然猝死
個陣7:00am收到auntie電話，不停喊不停喊，好心酸，我哋成家彈左起身，直接去佢屋企

之後知道uncle腦癌發作，auntie話明明琴日咩事都冇，仲有講有笑，但今日突然猝死

爸爸肺癌
之後併發肺炎走左兩星期
但完全冇心理準備
因為我一直以為有希望 有得做治療
起碼都拖番一年半年先
臨走果幾日迷迷糊糊我都唔知咁大件事
前一晚仲出街出到好晏 番黎見佢訓左冇叫佢
第二朝番工又唔叫佢就趕住出門口
結果中午屋企人話叫佢唔醒
送佢去醫院醫生已經勸我地唔好急救了
話佢急救好得番既機會渺茫
當晚就走左了

無咩勇氣睇呢個post

加油巴打 有唔開心記得同信得過嘅人傾

我阿嫲食完午飯，同隣居吹吹下水，突然暈倒入院，
過2日就去左，算係好啊，無痛咁去

朋友抑鬱症跳咗樓
另一個朋友話我知佢死咗，我先諗返起我見過呢單新聞但係冇㩒入去

好多時個心有事呢 講畀屋企人知同求診
唔好以為小事

係咪AAA爆左？

唔太熟嘅親戚，四五十歲
通常拜年先見
覺得佢幾好人，不過好多野講好煩
見面兩個月之後，d長輩突然通知我地佢第二日出殯

好老土咁講句，世事冇常
親身感受到係好震撼

中學miss行行下山暈低，咁就去左，果陣佢三十歲左右
佢好好人，上堂成日比我地恰，又試過出貓都冇怪我地...

我姐夫係大陸落返黎果陣係巴士暈左，腦出血同硬化，咁就走左....

我成日係度諗，點解世界上咁多大仆街可以善終？點解咁多人死唔見你地死？？點解好小見到d政治人物咁樣死？

我係樓主。倍耐力P唔該離開，呢度唔歡迎惡意挑釁。

舊年有個老友
下晝重約緊踢波 點知唔夠人取消左
果晚佢就自殺走左
事後我地諗 其實佢約踢波係咪想見我地最後一面
而我地就諗 今日唔踢咪下次踢囉

每個人都有嗰日,最緊要去得舒服唔好痛餐飽.

30幾人真係好化學

我阿媽子宮出事, 做完手術擴散到腸, 又做個假肛, 生不如死, 折磨4年, 日日都好痛, 家人更好傷心, 死之後10年成日入我夢, 媽, 你點呀.

雖然不對題. 但冇痛苦咁去一了百了

同意
由出世個刻其實已經倒數緊
好多野控制唔到..
自己盡量做..活在當下
開開心心..

所以話有返咁上下立定平安紙實冇錯，

攪遺產承辦書文件想打開先人銀行戶口係一件非常麻煩手續。

利申：冇請律師幫手，自己一手揾文件冇耐

人生無常

做救護狗

送最後一程已經7x人

背痛可以係MI心肌梗塞或者aortic dissection主動脈剝離嘅referred pain轉移痛

我都係早兩星期走左 不過本身都訓緊係醫院
12點仲同佢FaceTime緊 3點突然醫院打黎話唔得了
上年嘅今日仲一齊喺澳門玩緊 好多野不知不覺已經係最後一次

我想知點做可以猝死

人一要走
真係可以走得好快

我嫲個陣睇睇下脊醫過床個陣就暈左，之後冇醒過就走左，好突然，平時最多都係d骨痛，身體冇病，最大遺憾係聽唔到佢遺言，個陣返返下學阿媽打電話黎話佢走左。7年啦，仲未接受到佢已經唔係道。

睇黎你地既family bonding都幾好呀，咁既話，屋企人就真係永遠的最強後盾。
一個女人嫁去咁遠仲要生左b老公就走左，冇人冇物，可以想像有幾難捱。返台灣起碼同聲同氣，有咩事真係要搵幫手都應該唔會太難。
祝福表姐可以頂得住move on到，希望bb健康成長，少病少痛。

咁有冇find out點解會自殺？